第五波武肺降臨香港，又係香港人錯？

仲要問
一定係香港人錯啦
政府一定啱

你捐左612未？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔見咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉